## Zusammenfassung des Artikels "The Power of High Speed Stupidity"

- Der Artikel beschäftigt sich mit der Frage, wie komplexe Dinge wie GPT-4, Google-Suche oder das Leben selbst entstehen können.
- Der Autor argumentiert, dass es sich dabei um iterative Entwicklungsprozesse handelt, die von den richtigen Strukturen gelenkt werden müssen.
- Diese Strukturen sorgen dafür, dass die Iteration schnell erfolgt, dass jeder Schritt ein geringes Risiko hat, Schaden anzurichten, und dass die Iteration in die richtige Richtung verläuft.
- Der Autor zeigt anhand von Beispielen aus dem maschinellen Lernen, der Entwicklung von Programmierwerkzeugen, der Online-Experimentation und anderen Bereichen, was dies in der Praxis bedeutet.
- Der Autor argumentiert, dass es oft wichtiger ist, schnell und "dumm" zu sein, als langsam und gründlich zu denken.
- Der Autor diskutiert auch die Vor- und Nachteile von einfachen, leicht messbaren Metriken, die zur Bewertung von Änderungen verwendet werden können.

Quelle: [The Power of High Speed Stupidity](https://www.lesswrong.com/posts/5qyytGqZWv5bt6723/the-power-of-high-speed-stupidity)
